如果開套戲俾林雪做男主角 套戲會講咩

我淨係知一定好搞笑

小巴司機一生

講粗口

華頭哥外傳

紅燒翅，蒸條斑添，半隻炸子雞，跟多碗白飯呀

挑你老味係咪唔閪比面我大佬呀

我買手機喎

我要做車手

世間甚麼愛叫林雪

林雪傳奇
之傳奇林雪

恒大老豆